連登有冇人揸honda stream

Rn8

唔係RN8 CVT，RN6 AT咩...

2.0 rsz

真心呢架外形好襟睇
成10年前

所以呢？

覺得幾好飛

01 1.7

要飛就唔揸stream啦

仲係P仔果時操車揸過
幾定 都幾好揸嘅 不過副偈真係 完全踩唔起

01 2.0

冇載人都仲可以，不過真係冇扭力
人地話爆tec好爽推住去，我揸stream 1.7 vtec淨係覺得好嘈又唔去

為左屋企人

用料同odyssey差好遠
成架野好鬆散

試過有次打爆由蠔涌上鄭植之 真係好辛苦
谷到成4000幾轉都唔係好去 仲要自己跳波
之後係不斷3波4波3波4波咁不斷循環

講真 係套自動波累事 反而車架果啲唔算話太差
始終康打車操控差極都有個譜

Stream咩定位你Odyssey又咩定位

RSZ ok
1.8真係不了 個樣堅柒

上次見到架stream 上薄扶林大斜路追住架Model X

我已經唔當佢係七人車
坐滿起步仲慢過單車
反而我覺得波箱其實ok同埋有D3 D2波，我嗰㗎可能keep得好啲，仲識感應油門深淺
但係操控真係好正對於萬幾兩萬嘅二手車黎講，又有路感

我發夢反而係大山見到㗎藍色wish 同㗎stream rsz鬥 仲有㗎mk6 golf gti追住佢地

揸rn6 無載人還可以
但真係無低扭
行順左 行實d3都還可以
3波踩到cut油 上4波就dur哂皮

揸rn6/8你地用得多唔多油？

真
萬零蚊腳車比到咁嘅操控都真係冇乜要求
不過果時我揸果部已經劏咗lu 比人踩冧偈

你油門控得唔好 一係踩深啲 一係打落d3 明知4波唔夠力就kick down 一係lock低一粒
Ps 前兩門D15機器車主 正常D17機器扭力都好 可能係車重。。。

AT反應快過CVT